Cla250 46萬9千起跳，點睇？

同級有冇吸引力？

仲貴過320i 非M

c仔而家行油電
迫人買cla

咪又係頭轆 a class

有無樓契先

我覺得ok, 利申等緊45s出價。

入完Vpower可以俾返應有速度架車

頭轆不了

垃圾車

全世界係咪得香港人咁鍾意呢部車

仲要唔齊option
我買新3系唔好

不如買C仔

45s 好似不錯

mild hybrid姐 Audi都做緊

要威要型情願去屌架A5好過

未普及既零件
維修都整到窮

仲要減3萬

歐洲車邊架唔係整到窮
CLA都係全新 零件一樣可以好貴

你咁講BBA永世都唔洗買新車啦

cla45s 有誠意

美國一樣多人揸

好似係倒轉
得連登成日鬧CLA

定價問題
你睇上面d 人拎3系黎比

成架cls咁

講緊個引擎動力系統
電子野有限數，你壞個abs泵都唔知benz收你幾錢
街又未必有得換
新車絕對無得頂既

又細個籠又cheap 都賣47萬真係cls

CLA賣點係跑味
不過拎住47個正正經經出架窮撚e仔

或者full option Lexus IS 加隻勞好過啦

tesla model 3 vs cla 250
點揀

VC TOY

朋友訂左啦
預90萬

見到cla就諗起vc toy 同花生

唔過一球?

340都係85
你賣100點有競爭力

係benz升左級定bmw降左級 cla vs 3系

CLA45s 對 340?
咁M2 comp 對咩？

m2c 96萬 vs cla45s 100萬無問題呀

m340i 對c43吧

90咩option 都冇？
35都賣 8x
中間仲有45 先到 45s喎

所以我唔信"佢朋友訂左"

35 賣57萬咋 demo 果架係d options加麻先80幾萬

頭轆vs尾轆

Cls仕樣但半價
充大頭之選

Cls車主我堅覺得佢地慘

M2C for sure then

有S版應該唔會返冇S版, 但係35 同45s 差距又唔可以太大, 45s 90萬左右合理la, 35 你加好多options 先八十幾萬姐

其實幾吸引
同cls接近一樣樣

買benz買頭轆
不了

除左a class有咩ff車要過40萬

不了

FK8
不過...

es nx 佛 megane rs...

不過講真
A250 CLA250呢個Level就過40萬確實係癲咗少少